集體控告警務處

將所有發夢俾人拉既人集合埋一齊，告9警務處，話佢哋程序有問題，不人道對待，一定告得入，我朋友聽講有人試過，賠左幾十萬俾佢，就算發夢既人要入去受都一樣可以告得入，有冇法律人士可以俾意見？

聯署要求美國將警務處列為恐怖組織

關於香港警務處由6月至今的對應和平集會遊行的暴力行動，並針對7月21日的元朗白衣人黑社會幫會恐怖襲擊、8月4日對被補少女的性暴力行為，以及一切濫捕白色恐暴行為，請協助聯署一份於美國白宮官網 “We The People” 的請願書，敦促美國政府將香港警務處列為恐怖組織。請按回複驗證郵件中的超連結來確認聯署。

希望值此聯署逼使美國及其他西方民主國家對該恐怖組織採取實質行動。